究竟d雀點解會柯屎落人身上？

貓，狗，甚至老鼠柯屎都有個趨向性係盡量唔會柯係動物身上
但係雞，鴨，鵝，白鴿呢d就算企係人身上都會隨時隨地柯屎，呢d究竟咩心態？

佢哋失禁

係人先會覺得屎係無聊同污穢

冇貓狗咁醒/你唔好彩

有研究雀係聰明過老鼠
但連老鼠都唔會亂柯，係雀先會亂柯

點解後面隻雀當啲屎無野咁

你有無接觸過貓同大笨象？佢地掂到自己d屎會嚇到震
兔仔食屎都會分濕屎同乾屎，濕屎佢地先會食，乾屎唔會食

又好似幾啱

因為雀會食植物種子
然後透過飛行途中大便
將種子帶去遠距離既地方
幫手播種係佢地既天性

所以簡單黎講
雀會係人身上屙屎
係想係人類身上播種

雀忍唔到屎

純粹減重,飛得輕鬆D

你唔喺到佢咪唔會痾中你

飛個陣向下放=有反作用力牛頓shit theory

佢地應該無「污糟」呢個概念，對佢地嚟講，好似落場雨咁，fing兩下唔阻視線就得。

你唔好運咋

睇佢個身都似食開屎

肉便器

刺蝟
你試下放佢係你身上？
包保你5分鐘後成身都係屎尿

邊個話唔會？

楊格.gif

比你係雀會唔會柯落人度，捉你唔到又咁好玩

我屋企隻雀都成日痾落我到 教極唔聽

呢隻睇過，好似係隻企鵝病咗定唔知咩，其他集體bully佢，又整佢又痾屎喺佢身上。

痾落架車到

以前好似聽過雀仔冇括約肌
所以啲屎排到去屎忽窿時就會直接自動排出

所以話人雀仔肚都係指佢食完就痾

我都唔個真唔真
聽係咁聽
冇查證過